{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052327",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "마이산피순대"
    },
    "text": "味を一定に出すために22年間の味で鍛えられたレシピで私の家はスンデを作っています。スンデはホルモンを利用して作ったときどんなに美味しいか想像してみてください。私の家は天変の隣に位置していて美しい風景とソウルフードの出会いをプレゼントし、体と心が健康になる雰囲気を演出しています。営業時間は毎日11:00~21:00であり、毎週月曜日は休みです。いらっしゃる道は湖城洞で蕉布橋を渡って右側素養行く道にずっと上がってきばいいため、容易に訪れることができます。私のメニューでは様々な種類のスンデとクッパ、そして他の料理を提供しています。スンデクッパや豚クッパはそれぞれ9,000ウォンと10,000ウォンです。盛り合わせスンデ(臓詰め)は25,000ウォンで、ホルモンピスンデは18,000ウォンです。スンデ寄せ鍋は価格が30,000~40,000ウォンへ少し高いが価値のあるメニューです。アムポンは25,000ウォンで美味しいアムポンのクッパは11,000ウォンです。大豆もやしクッパは8,000ウォンであり、頭の肉は18,000ウォンです。水冷麺は9,000ウォン、馬耳山スンデクッパは10,000ウォンです。多くの方々の訪問と愛を待っています。ありがとうございます。^^。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は毎日11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休みですか？",
            "answer": "この店は毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は湖城洞にあります。蕉布橋を渡って右側に行くと見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "この店ではスンデとクッパをはじめ、他の料理も提供しています。"
        },
        {
            "question": "スンデクッパや豚クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデクッパは9,000ウォンで、豚クッパは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデ寄せ鍋の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "スンデ寄せ鍋は価格が30,000~40,000ウォンで少し高いですが、価値のあるメニューです。"
        },
        {
            "question": "大豆もやしクッパや水冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "大豆もやしクッパは8,000ウォンで、水冷麺は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の名物料理はありますか？",
            "answer": "この店の名物料理はスンデです。特に盛り合わせスンデ(臓詰め)やホルモンピスンデがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店は美しい風景が見える場所にありますか？",
            "answer": "はい、この店は天変の隣に位置しており、美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "この店は体と心が健康になる雰囲気を演出しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 376
    }
}